去台灣 9月尾

暫時有一日行程全空 請求各巴打絲打建議 唔想同去過嘅地方有重複

以下地方已計劃會去：
1. 小熊維尼彩繪村
2. 野獸店-小熊維尼

以下地方已經去過了：
1. 九份十分
2. 台北101
...

有idea 請tg

陽明山後山 又叫情人坡
係文化大學後面
唔洗驚冇人 多人到仆街